熱烈歡迎KA853武漢同胞抵港

首站行程: 政務司司長官邸

2點啦⋯⋯
流動生化武器⋯⋯唯有自求多福